突發！拜登正式獲美國民主黨提名為總統候選人

拜登正式獲美國民主黨提名為總統候選人

2020-08-19 10:28:34

一定要選到

連登燈拜登唔該

無啦無啦

拜燈必勝

拜登正式獲美國民主黨提名為總統候選人

美國民主黨舉行全國代表大會，正式提名拜登為總統候選人，挑戰尋求連任的總統特朗普。大會一連四日在威斯康星州密爾沃基市舉行，因應新型肺炎疫情，主要在網上直播。拜登透過直播向支持者表示感謝，又說正式獲提名，對他和家人來講，意味著全世界，他在社交網站的貼文就表示，接受民主黨提名是一生的榮幸。拜登將會在當地星期四發表接受提名的演說。

2020-08-19 10:28:34 (1)

敗登

拜登一定必贏